[恐怖主義]我係網上整合左一堆殺學生/打記者等等嘅言論

我會當香港藍絲實行恐怖主義咁交俾鄧炳強。

鄧炳強：香港現「本土恐怖主義行為」 研究引用聯合國反恐條例檢控(立場報道2020/4/15 — 19:41)

聯合國反恐條例：
2004年11月，聯合國秘書長的一份報告形容恐怖主義是「意圖使平民或非戰鬥人员死亡或受到嚴重身體傷害以達到恫赫人民或脅迫政府實行或取消某些行動」的行為。

搞恐怖主義的是黑警，在國際的定義可以稱呼為國家支持的恐怖份子(State-Sponsored Terrorism)=黑警，呢班國家武裝恐怖份子每日在傷害香港市民，好應該受到美國及國際社會制裁

得粒膠會遮面

其他個個都比人點哂相